真心睇唔起D住公屋嘅後生仔

有手有腳出去打份工搬出去住啦
死都要同納稅人乞屋住
想扑野連位都冇連做人嘅尊嚴都冇埋
正一垃圾地底泥

系

is

所以無港女女朋友